大獲，澳洲班撚樣以為武漢肺炎係香港傳出來

肯定班鬼見到個個患者都係經香港出來以為係香港搞出來

GOOD IDEA.

香港好危險. 中國仁不要來

係班鬼佬以為香港好毒

一啲都唔出奇
你唔係信連登仔講啲鬼佬識分你邊到打邊到呀下

澳洲人不嬲都係蠢

事實呀,個個都係經香港轉機

世衛仲要叫咩2019新肺炎

仆街

因為佢哋知道，香港冇封關

攬炒呀記住 就係要呢d

你講句 hong kong is not china咪得囉。

事實就係咁

佢以為香港傳出黎 講句hong kong is not china

澳洲不嬲奶奶到雪雪聲架啦

是但啦 澳洲狗=鄉下佬
比火燒到傻撚左

幾好，分到香港同中國

澳洲佬都係改不了罪犯既DNA, 又蠢又柒

唔好太放上心，我以前響澳洲最少三次有人問Is Hong Kong part of Japan? Is Hong Kong part of Tokyo? 另外最經典係勁多白人搞錯Taiwan同Thailand，好多澳洲白人世界地圖都會搞錯，唔駛咁上心，但最大問題始終係我地既樣同支那人分唔到

是但啦

你分唔分到摩洛哥同摩納哥

澳洲人好似一向無乜常識

英文咪分到，中文翻譯點分，間間報紙都唔同譯音

武漢肺炎講到明係武漢，班鬼佬係咪on9

係條鬼佬傻姐 PM都講過幾十次Wuhan

Aussie嘅on9係全世界公認

其實係澳洲成日都撞到啲冇腦racists ，慣哂

有班澳洲人係好撚蠢

知唔知咩叫武漢肺炎

我試過有美國人搞錯香港同北韓

唔只澳洲，係白人本身就真係好撚蠢....
同佢地相處過就知

澳洲人不愧係犯人後裔
智商一流

歐洲人還好喎 聽到你港澳台會知你唔係中國

等睇又有班人出黎護航

澳洲原居白人全部都係囚犯後代

澳洲大撚把ON9 ，睇下Avi Yemini個utube就知。

澳洲不嬲多豬, 而且一向唔鐘意華人 (唔理你係中國人, 香港人......定伙咩人)

算啦，對澳洲真係冇期望
根本有上網嘅都會睇到新聞知咩事
樓主最後有冇講清楚唔關香港事

澳洲市就算啦

邊有人咁撚冇禮貌當面問人架 個故好似好流喎

鬼佬亦有低文化嘅，好多文盲

死支那 搞到香港人被歧視

同啲歐洲人傾過下計
特別係啲女會以為香港係日本嘅城市

武漢肺炎 都可以以為

on撚9 唔係點會叫武漢肺炎

用下你個腦啦 垃圾文

話知佢係邊 唔好覺得我係支那豬就得

佢地覺得香港即係中國
香港宜家中招都唔少

雪雪聲

咁點解唔係叫香港肺炎

大佬呀，而家鬧到咁大，睇下新聞都知邊度來

係班澳洲佬太過不問世事

Aussie on9 還 on 9
唔該係澳洲嘅香港人一見到啲鬼佬唔該教化下佢地
等全世界知道香港唔撚係中國

澳洲咁多香港留學生
俾人歧視真係好慘

其實香港咁搞法，已經係
作為中國肺炎嘅傳播點

其實好多支那人都騎劫咗香港個朵，去親邊都話自己香港嚟
唔可以怪佢哋，要怪就怪支那

好多鬼佬鬼婆同隻豬無分別，又肥又蠢又左膠，點極都唔明，惟一好處就係大部份都好有教養

蚛蝈好落力咁要個名去武漢二字可能就係想咁
好多而家都係講新型官狀病毒

咁咪講明it’s from wuhan,china 囉屌

唔係 例如Adelaide就已經唔係

堅，幾智障先覺得係香港傳出去

呢個我試過
以為香港同東京差唔多

咁事實係香港唔封關，比支那狗衝入香港再去世界各地

其實上網見到佢地d片都知
佢地d網絡跟風文化好撚低能

話到明武漢肺炎班罪犯後代係咪真係咁撚蠢同冇常識

呢個真, 你以為英國當地人會熟D香港, 其實佢地唔少人以為香港響日本, 講日文

澳洲最撚多奶共白狗

講撚到明武漢肺炎
澳洲d on9鬼真係

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

唉，屌，又屈
次次都香港食曬鬼島搞出黎ge屎

同香港人將印尼同印度吊鳩轉差唔多咁柒。

醒嗰班好撚醒 蠢嗰班蠢過廢老

但其實西方d報紙都出晒標題係Wuhan
咁都聯想到Hongkong
我諗真係關於香港轉機
9成都係搵香港做踏腳石

遲早的事

仆你個街 武漢帶撚落嚟架屌

食屎啦 澳洲省 成班白皮蝗

成班真係弱智
蠢撚過啲樹熊
叫佢帶返個頭盔
我驚弱智會傳染

分到

其實人哋唔識亞洲地圖好正常
叫香港人分下啲東歐城市 驚你喺街問30個都未有一個識分

試過喺克羅地亞同喺景點賣飛嘅鬼佬講I am from Hong Kong, not China
佢駁返我1997年香港嘅主權已經Handover咗去中國...
勁清楚香港歷史

"武漢"肺炎係香港傳出去
你估係瑞士雞翼咩on99

國際文宣手足快出手

咁都講得出 一係唔睇新聞白皮豬
一係Liu Gary係鳩up

智力係咪有問題呀你，白痴仔

同佢講香港係半自治 雖然而家已經唔係
咁唯有同佢講香港人想堅守自己既核心價值

澳洲佬真係有啲好撚蠢
之前運動已經係 明明全世界都知發生咩事但仲有啲蠢閪衝出嚟屌尻中國人
而家明明全世界都講緊中國
就係佢地以為係香港
然後啲電視又中意同沙士比較
搞到佢哋以為係同一樣嘢
一樣係香港病毒
心諗 係咪下面啲水土會食蠢人？

push

New Zealand d 人
都覺得香港係越南入面

不過點都好過支那

呢兩個樣法應該通用

點樣間間唔同譯音

之後機場有個奶共澳洲佬 支持中國

澳洲新聞冇講咩

咁又係

依個最真，住咗喺澳洲咁耐，有勁多澳洲佬讀唔成書都好蠢。

叫佢解釋番啦 睇住人走唔講野

佢地分唔到d名, 會覺得聽落差唔多
解釋下無事啦
wuhan, hong kong, kung fu, wu shu, ching chong ling long

可能大陸五毛藉機洗外國人版
好似03年屈鳩香港傳俾支那

因為個名冇講邊度開始傳

至於點解咁，係人都知啦

其實唔知真係唔出奇

弱智嘅唔洗care

如果武漢肺炎唔係黎自武漢仲撚會有人咁叫咩，班澳洲撚用下個腦啦

真係唔好過黎 香港經濟麻煩有咁差得咁差
就算恆指50000點香港都係15000蚊FG人工
樓市就超舊升，真係無所謂

其實日本都係

你開聲 佢地已經以為係 強國人

又唔洗咁小氣

澳洲red neck唔意外

佢地仲係分唔清香港同中共

721831

係時候炒返熱"光復香港 時代革命"
D鬼佬唔記得左香港係反共最前線

成撚日r呢樣r個樣

人賤無分種種

澳鳩生番

之前幫黨報罵香港就有件澳洲狗

監躉國家

Push.

⚠香港酒店工會｜內部消息⚠

本會透過各酒店內部員工爆料📣
🏩 得知以下酒店曾接待來自
‼武漢 / 湖北的旅客‼

觀塘帝盛酒店 Dorsett Regency Kwun Tong
九龍皇悅酒店 Empire Hotel Kowloon TST
灣仔皇悅酒店 Empire Hotel H.K.
沙田帝逸酒店 Alva Hotel by Royal
港島香格里拉酒店 Island Shangri-La, H.K.
香港迪士尼樂園酒店 H.K. Disneyland Hotel
港青-香港基督教青年會 The Salisbury -YMCA of H.K.
香港城景國際 The Cityview Hotel
香港銅鑼灣皇冠假日酒店 Crowne Plaza H.K. CWB
香港瑞吉酒店The St. Regis H.K.
香港百樂酒店 Park Hotel H.K.
香港W酒店W Hong Kong
香港港威酒店 Gateway, H.K.
香港四季酒店 Four Seasons Hotel H.K.
華美達海景酒店Ramada H.K. Harbour View
香港瑰麗酒店 Rosewood H.K.
香港洲際酒店 InterContinental H.K.
香港珀麗尚品酒店 Le Petit Rosedale Hotel H.K.
南洋酒店 South Pacific Hotel H.K.

🚫 拒絕湖北 / 武漢客人入住 🚫
皇悅集團 Empire Hotel & Resorts
香港百樂酒店 Park Hotel Hong Kong
旺角維景酒店 Metropark Hotel Mongkok
美麗華酒店The Mira Hong Kong
問月酒店Mira Moon
富薈酒店 Iclub Hotel
悦品酒店‧荃灣 Hotel COZi
香港逸東酒店 Eaton HK
香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers

澳洲人不嬲蠢到閪

我覺得佢以為香港係中國一部份 再傳出去姐。 如果佢覺得香港傳出去既，咁佢接受資訊都幾有問題。。。

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

咁撚無腦

亞洲人咪俾返生番累撚死囉 啲人見你asian樣都避開啦

澳洲人？ 英國監犯下一代

問題係依家唔係分唔分到你咩國籍 而係見到你亞洲人樣已經彈開兩條街 就係因為班仆街周圍走污染地球

其實好多鬼都on99咁
香港人相對地醒目好多好多
不過佢地文化價值觀軟實力太超卓
所以一直領先

唔只香港 見你asian樣都怕咗你

因為當初得香港肯爆數據出黎
所以當左香港係疫區？

其實成個世界有地理常識既人好少,一時間問你丹佛係咩州都唔係好多人答到,反之都係

之前啲同學以為香港屬於日本 雖然聽到係幾開心但sor都係錯 hk is hk

澳洲佬戇尻姐
求其google下都知係武漢爆
有幾大獲

好Make sense
出面其實冇幾多人識分香港同中國
可能03年香港爆沙士太出名 今次又係中國野 佢地會誤以為係香港爆

就好似聯合航空 芬蘭航空 漢沙航空 意大利航空等等 都係停飛哂中國所有航點 包括香港 同 台北

外國人見到中文字只會覺得係一鳩樣 撚識分繁體簡體廣東話普通話咩

真係冇封關
好多都轉走

Aussie

呢個係中國散播出黎
遲下又變左03沙士咁，係香港帶上去大陸

點睇自己
分唔到咪認囉

錯唔哂 D中國人經香港出去

好想去澳洲呢個充滿歧視華人嘅國家
去比host family嘅鬼婆虐打能夠比白人女人賤待係所有黃種男人嘅榮幸

之前和你飛嘅時候有個鬼佬發爛渣好似都係澳洲人

巴打食得咁肥膩

澳洲人其實有啲又蠢又無常識又歧視華人！

認真就算係肥婆我都接受
大份過我 高過我其實仲好 （當然最好係健康嗰隻大訓，癡肥不了）
只要係白人 最好係金髮藍眼 做佢哋隻狗已經係所有黃種男人一生最大嘅成就

人蠢無得阻

其實白人都好多on9

蠢到出面

猛火攬炒

澳洲人係鬼佬之中嘅大陸佬

真係攪笑亞洲人話高級鬼佬蠢
香港人真係冇得救

中國澳大利亞省

其實錯唔晒

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

唔好話澳洲
班鬼好多都好大鄉里
有好多都唔知武漢係乜
只係知係中國入面
而佢地淨係識香港
好自然當晒香港=中國

唔奇 但要一輪解釋

澳洲人就算美國人都係咁諗， 周街都係醉酒佬 淨係吃喝玩樂stereotype 太深

咁撚底智商，由膠佢啦⋯⋯
同藍絲廢老一樣，屌佢兩句聽就聽，唔聽就算

咁又關你哋咩事
人哋同種族咁樣諗有乜所謂
你地亞洲人種就唔可以咁諗

多謝林奠
攬炒之母

把口生係人到你點管
全世界都可以歧視亞洲人但亞洲人又唔可以？

要無歧視根本本無可能

我剩係想知咁你有冇同佢講番係中國武漢傳出黎？

澳洲狗都跟得幾貼,而家香港被林鄭搞到輸出武漢肺炎

但係人哋本身鬼佬係高級人種
佢哋歧視邊個都得

鬼佬不嬲蠢，你叫班美國人講一個U字頭既國家佢地多數講唔出

澳洲不嬲排華

澳洲white trash 連Wuhan 係邊都唔知啦屌

咁你屋企人呢……

On9仔

香港 日本 中國呢嘅咁出名都唔識？
東歐啲國家唔出名吖嘛

出名呀
但對佢地嚟講根本成世人都未必會去嘅地方
有咩必要知你實際係點

罪犯後代唔影響到世界
white trash only

你話人高級鬼佬已經有預設立場

鬼佬蠢唔蠢，我睇啲報道話iq 排名多數係亞洲國家，真唔真可商榷，但係起碼有例可循

唔係咩叫攬炒？

垃撚圾澳洲狗

澳洲狗快啲俾中共殖民就啱

你無知就話人唔出名
中國係好出名 但啲鬼佬點撚知中國同香港咩關係
都係嗰句 你落街事但問吓人英國同蘇格蘭咩關係 睇吓有幾多人答到你？
根本人哋唔識我哋啲嘢就好撚正常 就好似我哋唔多識佢哋啲嘢咁
東歐國家唔出名 我真係笑撚咗
child登真係child登 好似人哋奉旨要識你咁

我睇9news 7news abc news 從來都冇講過係香港傳出來，佢搞得錯應該都唔係睇新聞知而係唔知邊度聽返黎

我指有人香港人唔識東歐國家
我自己當然就咁指東歐啲國家地理位置當然冇問題啦

同埋我係回應梗層主話地理位置唔係背景囉

澳洲一早比班蝗同化哂

中国澳洲省

咁應該係佢地無睇開新聞
9news abc news下面d留言都無人有誤會

擺明件澳洲豬冇睇新聞 呢啲人直接同佢解釋清楚就得

下乜高級鬼佬都叫做立場呢個係事實喎
人哋本身個人種已經係高級過晒其他人種

我唔知鬼佬啦
但我係泰國d泰國人一眼就知我香港人

明顯係啲五毛抺黑圖

新聞都唔識睇唔洗比respect

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

唔撚關事
根本係佢地on9
我有個德國朋友 都知病毒源頭係中國

鬼佬戇鳩 有幾大鑊

我通常會直接拉西藏黎講

唔好信班五毛, 外國人好多都識分支那人同香港人, 根本行為態度講句野已經分得出

係香港就算唔聽佢地謂野, 你分到日本人同支那人

攬炒也不錯

澳洲人一啲都唔好教養
種族歧視觀念深到

即係，今次香港唔係做白手套，而係代罪羔羊……

睇你點睇 你拎最高級既比下去一定冇得比

但你拎成個人種既平均值就真係好撚難講

順帶一提 你係咪工作環境冇鬼佬呢 竟然覺得隻隻鬼佬都好撚醒

人哋個樣已經贏晒亞洲人
全世界都係圍繞着白人國家行
高級嘅日本人都係要崇拜鬼佬
根本全世界都係要依賴鬼佬先至可以生存落去

成日講乜嘢爭取民主咪又係要班鬼佬幫你地手
但係又要係人哋背後話佢哋白豬

其實咪又係睇人
你夠唔會話見到果幾個廢老係到買唔到口罩拆鋪就話個個人都係咁
我幾個月前去澳洲飲酒咪又係有d澳洲人主動同我傾香港想行社會信用制

澳洲第一個收華為皮仲通知埋美國又唔講 枉連登仔仲話獨立思考 少少野就話人白鬼垃圾

分分鐘你地有一半連人地首都係邊都搞錯 仲好意思講人

聰明既好聰明
蠢既勁撚蠢

係呀
仲有美國外國勢力幫手
澳洲人就玩完

罪犯後代